過埋今個星期 下星期財經台開始清靜

手足唔好放棄